今日大市升?點解?

如題,美息到底係咪真加息週期

港女升跌同外圍有關係？
全世界升佢都可以跌既on99

呢個現象出現好耐, 但升跌都有個理由呀, 咩事呢?

全世界都升撚左上太空啦,港女仲ON99咁係度幫人含緊撚呀,今日升市?邊度升呀睇過?沽撚爆佢啦屌!!

所以我問升MUD九

我已經MARK實D熊仔等時機走返轉

港女臭閪洗乜理由

屌,剛先坐埋位,走雞,屌

垃圾港股
上星期一入左隻熊仔終於去番我買入價啦
港女跌跌跌gogogo

fat fat la

大陸跌佢就跌，國際金融中心

買A股好撚過

痴撚線，港股係咁跌

嘩直落197!!
但我個倉咩都冇